黃絲媽勁過黃絲仔

嗰個就係我啦
是咁的，話說我都受過小小所謂高等教育，昨日在某網同d回流所謂高等五毛藍絲展開網上罵戰，小弟不才，在以寡敵眾之下，屢敗屢戰。唯五毛如樓蟻眾多，敵盈我疲，終敗走。

今日返老母屋企食飯，佢話聽到啲同事喺度講咩大陸點好點好，之後佢發現嗰個女人同事原來係喺大陸返嚟嘅，仲要呃綜援。之後我老母聽到火滾，大大聲屌咗句：「中国咁把炮你咪返去你嘅中国囉，使乜喺度呃綜援呀？」所有同事靜晒。

個阿姐敗走。

個故事教訓讀書多未必有用，最緊要係有氣勢。

阿媽

我以後會準時交家用㗎啦

勁老母

鍾意伯母